帽?

睇得連登多真係怕會綠，有日無意中睇到原來我女朋友ig仲有follow 前度同張張都讚！仲要我之前講好左唔再follow，點知佢偷偷地去睇 話咩祝福人地
有冇人話比我知冇事架

冇事架
帽事姐

其實仲試過女朋友同佢ex話夜晚係街撞到一齊去食飯。

果陣岩岩一齊我相信左佢。

但係成日係見到啲post比人帽足4年，就好不安

屌你毒登 令到人同人之間冇左相任

死臭雞

都係睇你想唔想信架姐